呢個夢幾時先識醒啊

仲想玩我玩到幾時屌

可摸耳約出黎傾傾計

未夠

控制對佢地有咩好處

不斷同自己講發生既野唔係真唔係真
hahahhahahahhahahahha

唔想醒 想一直係個夢喥
咁一直都可以一齊

我問frd 借no. 開返tg 先
琴日好唔開心所以del左

呢個係咪夢黎

開心

夢只係一個平衡時空
我唔想返黎

我坐佢個位

依家呢個夢唔想再發
stop 左佢plx

咁再發另一個夢
或者唔好令自己再訓

原來有啲夢永遠都唔會醒

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深

醒未

永遠都叫唔醒一個扮訓既人
明知唔係佢第一位 明知佢搵我zip時間 但都控制唔到去覆佢 搵佢

未

勁